# ENSIBF² Club

Petit dépôt, grande mission aider les nouveaux arrivants avec des conseils pratiques et toutes les infos pour commencer la formation en toute sérénité.

## Utilisation

Pour installer mkdocs et ces dépendances  :

```bash
pipenv install
```

Pour travailler sur le site en local

```bash
# Rentrer dans l'environnement virtuel
pipenv shell
# Site en mode dev
mkdocs serve
```

Pour build le site

```bash
# Rentrer dans l'environnement virtuel
pipenv shell
# Génération du site
mkdocs build --clean --site-dir public
```

## Contributions

Ce wiki est ouvert aux contributions. N'hésitez à scinder le projet puis à soumettre vos fusiodemandes pour le faire grandir et évoluer.

Les contributions suivantes sont très appréciées :

- Contributions locales (Ajout d'infos par ville)
- Correction en tout genre orthographe, markdown, etc
- Remplir les nombreux yaka qui trainent

- Les contributions doivent respecter les [normes du markdown](https://github.com/DavidAnson/markdownlint/blob/v0.23.1/doc/Rules.md). Pour vous aider, utiliser un linter markdown comme markdownlint sous VSCode.
- Les atomes de code et les fusiodemandes sont à écrire en anglais même très basique.
